訓咗半年 想知逃犯條倒撤回咗未

善心打破0回覆

感恩